在中國，有很多政治罪犯被自殺

見你幫我推左咁耐，我又幫你推下啦

見你俾我插左咁多下，我又俾你插下

見你幫我含左咁耐。我又幫你含下啦